<meta http-equiv="Content-Type" content="text/plain; charset=utf-8">

descr: Nous avons commencé a préparer des preuves de non-nouveauté contre des attaques de brevet logiciel qu'on doit anticiper.  Une cdrom avec documentations de technique antérieures est envoyée a une bibliothèque chaque mois.
title: Comment prouver que vous etiez la avant?
Fkc: FTP-Archiv
OGr: Bei allen auf FFII.ORG beherbergten Projekten werden täglich alle veränderten Dateien auf unserem öffentlichen FTP-Archiv gespeichert.
FTP: FTP
AWa: Konfigurationsdatei für die Archivierung
AvS: Archivierungs-Skript
Wrk: Weitere Lektüre

# Local Variables: ;
# coding: utf-8 ;
# srcfile: /ul/prg/src/mlht/app/swpat/swpatstidi.el ;
# mailto: mlhtimport@a2e.de ;
# login: obenassy ;
# passwd: XXXX ;
# feature: swpatdir ;
# dok: swpatpurci ;
# txtlang: fr ;
# End: ;

